港航跪低！涉無理解僱空少

香港航空一名空少，早前要求一名醉酒乘客下機，但該乘客疑是公司高層朋友，空少最終遭無故解僱，事件引起公眾關注。

港航近日改變主意，今日向員工發電郵稱公司決定繼續聘用涉事空少，
即時生效，但並無問責。

2011年12月13日上海A股上市的
海南航空股份全資子公司海南航空（香港）公司的全資子公司Hainan Airlines Investment Holding Co. Limited
以總價8.42億人民幣（10億港元）、
注資香港航空，
注資後持有香港航空19.02％股權。

咁另外80%股權係邊個持有?

請返你 -> 過一排又炒過

呢間大陸公司柒到

支那公司反而仲會認低威 香港啲狗官仲衰撚過大陸

請返你再搵借口炒多次
名正言順撚狗

2006年9月，與海航集團關係密切的新華航空董事蒙建強買入葉長青餘下的55%股權，成為香港航空的大股東。獲內地第四大航空企業海南航空入股後，中富航空正式改頭換面。

支那人邊有規舉

過一排又炒

咁撚兒嬉

養到下年新年風聲無咁緊即炒
等你過唔到年

垃圾

返去做
一定玩死佢

有咁多經驗轉去因航實請啦 洗鬼返去比人玩咩

因航唔計其他公司經驗（前線好似係）
最多去bo做下文職帶下班

香港航空

又冇人要被罰

唔係咁撚無骨氣重做呀？

支那呢招先賤
請番你玩盡你
所以話支那公司最賤

梗係唔撚睬佢啦, 返到去實冇好日子過。

民事告佢啦， 無理解僱已經精神受創， 之後仲要玩9我。

告港航啦

其實hr 請人準則係咩